罷買大陸電子產品

罷買大陸電子產品
包括： 聯想 (Lenovo)、華為 (Huawei) ，小米 (Xiaomi)、Vivo、Oppo
大陸佬搞鳩香港人，一定要全力還擊！
五大訴求，決一不可！

邊個會買🙈

不嬲都無買開

割撚哂蓆9年

一件都無

咩人先會用

擺唔到，正常人不嬲都唔會買

罷唔到從來都冇買過

罷唔到
未試過買

你同廢老講啦

以上牌子 一件都冇買過

好想罷，但從來點唔會揀大陸牌子點罷

邊撚個會買呀

呢啲濕碎野擺埋一邊啦屌

一早就要佢哋就係用經濟手段啲產品越出越平首先整死一啲外國著名品牌之後慢慢蠶食你哋

從來都唔會買

大把人買

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

一早無買

得啲窮人先會用

14億人買咪有14億部.....

Iphone

所有淘寶劣質不知名大陸野都唔好買，買都係外國知名品牌，仲要旗艦店。

可能你家用MODEM就是華為

早幾個月返深圳,同個fd無聊冇野做,就刻意留意下深圳人用咩手機多,點知數左十幾廿個,真係9成都係用iPhone,比例仲多過香港,因為香港人有時會用其他牌子e.g Samsung, sony 等等,但大陸人真係清一色iPhone.....................愛國...............?

iphone